想問E家2047年要唔要再補地價？

因為到時都老，唔知到時D樓要再補地價定係點樣...想問政府有冇公佈?

個個唔係叫補地價，個個係續政府契約。

已經有約係過左2047

通常就係係差餉加多幾%

點續法？有冇CASE？

即係唔使比多幾十萬？只係照交返差餉（但貴左）？

最近哥爾夫球咪續左契，可以 google 下

yes
但係政府如果個時收你地，佢係可以大條道理1蚊都唔俾，就拎返。

如果真係咁...全港既人應該暴動
但有冇相關資料睇下....但係諗係咁諗

google 2047 地契問題
再上去地政總署個網睇下

點解會暴動？大陸日日都強行收地㗎啦。況且理論上佢收一啲唔收一啲你都吹佢唔漲，拉一派打一派吖嘛

30年後既事. 30年後都唔知仲有冇命仔 到時再算

睇少啲陳雲
已經有地契過咗2047

只要慢慢收就唔會暴動

收A地時，A地人反抗，其他人食花生
收B地時，B地人反抗，A地人不屑一顧，其他人食花生
如此類推，每次反抗力有限

唔好咁天真以為地契有用啦 收地就係收地

岩啊, 就算現在收地都可以用收回土地條例(要賠錢)
不過棕地政府就懶得搞者

收棕地，其他人都一樣食花生

呢家啲新樓 或者新賣既地
地權都係到2047 定計50年過左2047?

好似過咗2047

堅定流？

之前有啲樓post話新樓都係50年喎

未知，話唔定直接收左你間供緊或者供完既樓都未定

要貢獻祖國，自豪嗎？

到時有一個地方咁樣。其他人一定暴動。因為下一個可能係佢